[文宣] 不定期更新長輩圖：盧偉聰

交畀各位大量share出去, airdrop
散得一個得一個

push

pish

見到警察 唔好屌 要感化！佢地受軟唔受硬！叫佢地罷工！過返黎市民個邊！

你老尾連張相唔合比例既精髓都做到足

推

諗諗下依個idea唔掂
啲廢老真係會同情黑警

agger

樓主好撚西利

唔好介意
不過我覺得依一個系列受眾係差佬
可以整返純粹黑底白字
大佬呀你係差佬收到依張野都覺得係玩嘢喇
連啲偽進散仔都唔會中伏

Push

多謝意見
不過以差佬為對象似乎要用另一啲手段

其實我覺得冇可能一下就令到廢老完全倒向我地
呢D起碼可以令到廢老反對政府/警方高層
支持警察就不嬲

另外就係可以傳傳下傳到去D警察既親戚手上.

目標從來都唔係警察本身

如果打算俾廢老睇
可以聚焦兩個鬼佬警司
加埋各種陰謀論

例如
盧sir已收到中央指示棄前線保聲譽
外藉警司指示開槍
務求分化香港
助侵侵贏貿易戰之類

【召集大量連登仔】突襲! 分化藍絲第一擊 Fb反擊戰
陣間2點開戰 跪求大家幫手

一定要推

G持

背景果兩個倉鼠咩料

整得幾好

殘體字⋯不了

除左整蓮花圖簡體字風格俾廢老廢中睇之外，仲要整D用偽理性媒體風格既文宣(好似港人港地、HKG報、時聞香港呢類)俾毅進仔睇

唔夠有神髓 再加油

溫馨提示
千萬不要冒狗
一個唔小心太入戲講‘我地’就pk

加番好人一生平安

diu

支持前線警察執法

十分傳
認同已分享

*傳神

推
聽朝搭車airdrop

可唔可以幫手宣傳下何君堯個撐警大遊行？

呢個要諗下，到時變左幫佢

做咩幫對面宣傳?

咪啦 佢地唔明曲線架

Share出到

笑到我口水都噴埋出嚟

幫佢地宣傳銀碼

你寫到好似問題在盧偉聰咁
黑警冇問題咁

可以有另一派撐一哥，要求前線聽聽話話

長期人手頂置啦

真係有人send ?

四個字：
淋漓盡致

同警察身份出，前線警轉做前線同僚

連登萬歲

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

幫幫手，同意就請推上熱門俾多d人睇到

不流血，不分化

求求大家睇下

今朝整 唔知仲啱唔啱用

點解你地可以整得一模一樣
服撚左

Spin 埋落英國，橫掂盧處長曾經係皇家警察

助攻

隻hamster

支持學習殘體字

有冇人識用廢老好中意用既電腦讀字器post勁懞既相整做影片

字同背景顏色好似
廢老老眼昏花睇唔清

定係話：一哥都話前線紀律有問題會好d？
廢老憎盧偉聰有咩用？調轉好d呀

讀字器 我老豆好中意睇 因爲班廢老眼朦 好多未必睇字睇得清楚 要有埋人讀出黎

印出黎派D老區啦喂

伙記/師兄

左膠式抗爭
警察過黎啦 我地愛你 你地一哥咁衰唔保你地 我地呢邊就唔會啦 一定同你講義氣呀

係咪得我一個覺得呢堆圖係幫前線黑警洗緊底

推呀

你又啱喎

SORRY ,文宣組 除左分化藍絲,
可唔可以整D Emoji/圖 叫大家keep 住唔好忘記烈士遺言,
Thanks.

陣間D廢佬就出席埋D撐警集會

分化必定係要拉一派打一派
你睇政府都保和理非而打勇武

整完支持前線反高層,就要諗下整支持高層反前線
諗緊點整.

所以要整埋支持政府反前線警察既

啲圖愈來愈有神髓,勁

佢地唔會fact check

有冇comment?

好撚勁

其實點可以做到咁似

整得幾戔鬼，但怕用國旗唔知會唔會犯法！

笑到仆街 唔撚洗訓啦今晚

睇住佢地內容農場啲片做架，睇嘅時候好似侮辱住自己嘅智商咁

個bgm係精萃

有無諗過咁搞有乜用？好玩？咁係迫佢埋角焗住要盲撑班違規防暴，更加企硬唔去放人。

俾人拉咗嗰班真係多L謝你。

冇認同請分享哩句

所以main theme 係[分化]唔係撐警

應該都要有D針對前線警察既,例如話前線自把自為開槍射彈

用air drop 查唔到咩人整架

愛國愛港ma我地，中樂嘅嘢基本啦

其實係咪真係咁難理解？
我地玩分化，從來唔期望對方會幫義士，幫義士當然係用番正常方法施壓

😳好勵害
可以咁快做回應
勁過日本人改年號

巴打好野

等d狗受下感化令就靚！

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

嗱，如果你俾自己友屌唔好喊，當面感化只能當你係鬼

幫特朗普助攻

好圖分享丫

處長出賣自己隊友，一定廣傳

真係work!今日對住班警察嗌佢地忍笑！

師夷以制夷，都係學習盧偉聰同志做分化撚

有一哥相有說服力

你地唔好笑 可能樓主係真心既

有無fb 文宣？

屌 樓主睇咗幾多幅廢老圖先整到咁神似